[破盲] 過去幾年香港本土派, 台灣國民黨, 美國民主黨支持者網絡口頭禪非常接近

香港本土派: 中國既事關我撚事咩, 顧掂自己先啦
台灣國民黨: 中國,香港既事關我撚事咩, 顧掂自己先啦
美國民主黨: 中國, 香港, 台灣既事關我撚事咩, 顧掂自己先啦

真係唔排除共產黨真係想推d中意自己顧自己既政黨掌控各國, 只要全世界冇人厚多士理中國, 習近平既皇位就可以不動如山